查身份證，搜身，搜店～警察通例

楊岳橋解說，YouTube 下面還有文字

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門